政府:大家應該和理非 我:不合作運動同塞鐵咪係和理非

其實唔係好明
勇武嗰時要求應該要用和理非方法
然後黎明同破曉行動明明就係和理非行動
777仲可以講得出大家應該要"和理非"
你要示威者收皮/唔會應承香港要求不如直接講宵禁/封城
塞路根本一啲都唔暴力, 但大家千祈千祈唔好繼續塞
因為已經揸實左政府個春袋喇
777連續兩日出黎聲明跪求港人割丫
朝早塞路"真係"一啲用都冇

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

和你返工3.0 係搭鐵返工？

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply